以後都唔會借錢比人

成撚日借完又唔還，次次幾百幾百
屌你老母
見你咁啱無 cash先借住比你先

借完又成日要我追，唔係就當無咗件事
下下都要我追，家下係我借錢 定你借？

明明有份正職，又唔洗比家用
明明就有錢還，都唔肯還

所以
我以後都唔會再借錢比人
理得佢會唔會還
唔借就唔洗追人還
唔借就唔洗煩

借咗幾多

錢你借出去果刻其實已經係送左俾人

"三兩百就借得,再多我都冇"
未還又想再借
"唔好意思阿,我上次借左俾你,我都冇晒錢了"

最慘係借完要求人還，，，

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

都千幾二千，下下幾百幾咁借
雖然唔係啲咩大數目
但講好咗會還又唔還
真係好失望

我下次試下咁講....

利申，我係典型唔識拒絕人嘅傻仔